Pokemon最新嗰套動畫，小智一開波就收服咗隻啟暴龍

想點之後仲唔玩哂？

殘體字幕嘅

有冇繁體字網推薦

幾時收服埋成龍？

肥大係第八代唔勁

最舊果套明明啟暴龍係海得個黑影 重講到好撚勁

負責送信既都算勁咩

而家出到第幾代呀大佬
最神既神獸都變廢鳩啦

經過上次冠軍戰中伏之後 唔會再對小智有期望

但supposed佢一開波d對手都係好廢下
即係=我哋打機嘅十幾廿lv

佢代代都會重置lv
比卡超輸比岩岩拎嘅5lv都試過啦

呢套POKEMON叫咩名
睇到小光果緝停左, 好想追

咩年代 仲睇奶共寶可夢
移民返埋去大陸住啦不如

放心 聯盟一定唔會用
一定出d未進化嘅寵出嚟打

小智個樣係新版都仲係keep住做弱智

今次無啦 打到隻兔仔仆哂街

新無印

肥大

即係肥大準備有新進化囉

啟暴龍最少lv55進化

個樣已經好過sun moon

應該下集就放生,話要送信當修練,最尾一集先拎黎用

大比鳥

哈古龍個陣飛都唔識, 隻野天生無料啦

唔好追浪費時間同激死自己

小學玩綠板最強既小精靈
同朋友連線對打，係鬥快出破壞光綠

有得為超夢夢送信,唔係隻隻都有資格

肥大使出了飾拳

初代試過用背背龍一隻打贏對面六隻肥大

小光果輯係第四季DP, 之後除左第六季XY之外全部都係垃圾
第八季只出左10話咁快話垃圾可能太武斷, 但果件小豪真係唔知做乜9, 玩Pokemon Go?

因為初代肥大廢架

自從xyz個套 打到咁撚癲都嬴唔到聯盟已經唔想睇

個時癲到唔俾小智嬴 成班寄刀片

結果真係唔俾 我屌佢老母

巴打幾歲

係咪燈塔個集 ，小智捉左隻大鋏蟹

睇動漫既不嬲都係靠祖國同胞既老翻生存

初代緊係6隻超夢夢配鎖定+3招一擊必殺技
細個係公園俾人打到喊

呢套係咪姐係火劍盾？

小智有冇贏過冠軍

日月，連冠軍都打贏

其實唔計冠軍賽，XYZ係史上最好睇

最初果套先係
有笑有淚有勝利

今鋪pokemon 係GO

點解近代小智個樣集集都唔撚同咁?

去左整容

仲睇緊殘體字

背背龍之前咪收伏過囉
最後好似放生左

第八代直頭冇肥大

忍者蛙打輸之後已經冇撚再睇 我屌你老母

XYZ好睇好多，xyz個對象群係班年紀大啲嘅人

屌 你玩下 pkm go 啦
啟暴龍算係咩呀

就係燈塔果集

今集d精靈唔珍貴
話捉就捉

分明就係啦
有班人會好似小豪咁為左儲滿圖鑑而玩，小豪代表左呢班玩家

Pokémon go味濃，好刻意咁賣game

自從仙系出現左之後前4代嘅600龍都已經冇用

今次岩岩開始就一招十萬伏特打贏班吉拉加鯉魚龍既破壞光線

果陣講最勁係「冰鳥」呀

唉 即刻唔撚想睇

小智個樣變返XYZ我先會再睇返

樹枝vs 大鋏蟹

扔中嗰下有時部垃圾圖鑑講"Nice" / "Great" / "Excellent"

究竟宜家有幾多套pkm 動漫
一套係破曉之翼
一套就第8代

呢套叫咩名 想睇

破曉之翼 = 第8代
主線動畫而家係咁多代串燒

百度寵物小精靈吧班蚑那賤蛆話sm好睇過xyz好多

今次好似無RESET

小智都唔係廚L

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

要由成蟲進化

xy都好 z篇小智變到戰鬥魔人咁喎

xy小智 似15 16歲
sm小智似番個10歲

龍系係邊代唔勁？
有咩屬性剋？
你條隊會練妖精？

比小智收服左左

祖國母親真偉大

xyz係pokemon史上最高質的一系列
Serena亦係最正嘅女主

sm日常劇情係ok
但主線劇情真係好唔掂

自作xyz個製作組唔做,換左個畫面極其弱撚智既製作組之後就再無仆街mon

小光正d

追xy啦
不過唔好睇結局

BT既話正體字幕係受歡迎過殘體字幕好多
完成數係成10倍

講得好

睇人打比賽真係好多隊都會練妖精

你講到龍冇乜野剋咁
冰 龍 妖精 鋼都得啦

屌sm決賽整得仲垃圾過平時道館賽
同一招個動畫夠膽死係一模一樣十鳩幾次

最新嗰代鋼剋龍咩

鋼打佢冇加成但佢打鋼減半

or出啟暴龍跟住撞到神獸佬/小智失智鳩出寵

龍系招打鋼就減半，你隻龍純練龍招？

？ 你係咪睇錯數瑪暴龍
果隻達高獸黎

佢應該打開PVE

No offence

咪傻情懷only

肥大初版都最勁

屌我都記得，好似係前期集，係燈塔照海，守燈條友話後生見過一次，就無再見過，巴打應該都老啦

初代一隻牛屠到你傻

啟暴龍其實好廢

咁犀利 求圖

小智障

我都記得有依幕

超夢夢配撚到果d技、夢夢黎

咁講屬性剋講黎做咩你都可以練火黎打冰打鋼架，夠可以練鋼去打妖精
你問緊有咩剋龍呀嘛

你啱，我錯了

動畫版都無種族值。 比卡超都打得贏神獸就知咩事啦。

個人最鍾意嗰代一定喺dp
冇一代超越到

老實講SM真係幾好睇下

絕對零度
初版三神鳥得呢雙勁少少

但係啟暴龍始終係T0，其次先係夢夢冰鳥奉神犬呢啲T1

祖你老母

大陸人習慣直接係視頻網睇

啟暴龍

隻黃昏狗食咁多下Counter都無事
最後可以以Counter返你個Counter one hit kill
真係睇到好撚尷尬
睇完之後以後唔再笑X噴鎖血

我肯定超夢夢有得鎖定同一擊必殺，但係唔係三招都得就唔知

Xyz小智同隻蛙真係好撚正，同時都係最後一季值得睇的小精靈

烈焰猴vs電擊魔獸絕對係PKM史上最佳對戰
另外DP對女主既描寫比起其他世代女主都篇幅多d同埋仔細d
唯一敗筆真係神獸廚, 不過點都好過隻X噴

打點冇加傷都叫剋咁鬼算唔算剋蟲？

T0肥大要到G3先叫勁番少少，初代幾時輪到佢T0

陸鯊就t0
肥大算撚數啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

你肯定記錯超夢初版嘅強係要用瞬間失憶強化先屈，秒你純粹你啲怪唔夠勁

以前唔係講到神獸咁？
而家又禁撚易捉

講真肥大得80速，又唔係防禦特化型，點做T0

陸鯊102速果陣真心屈到on9

其實嚴格黎講dp係第三季

無印 超世代 珍鑽 超級願望 XY&Z 日月

肥大
巴打識嘢

日月真係睇打庫庫伊就算
其他唔係比人精念逼寵出場
就係玩膠訓覺誤判